[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

大家好

我之前都整過對外解釋ChiNazi嘅文宣系列
就住呢個星期發生左好多侵犯美國Core Value嘅事
整多左幾張新圖俾大家用

因為上次個Post唔係好多人睇到
所以而家再推多次

希望大家可以
1. 幫手推post
2. Post 上 Twitter, Reddit 等外國平台
3. 俾D意見我整文宣

光復香港
時代革命

求意見

求分享

求上熱門

求文宣建議

p牌推

啱就拎去洗

推

睇晒 幫推

幫手推

有用嘅話share 上twitter

pish pish pish

啱洗可以share出去

twitter

高質!! 謝謝! 會借用

請慢用

推推推

Pushhhh

請share 出去

讓更多鬼佬知咩事

善用twitter 同reddit

非常好

唔止謝sir，連er er er sir都……

放上twitter同reddit

己填

去搵tg有個聯處group幫你推la

謝巴打

er er sir同一眾高層都要留係大灣區

香港人，反抗！

反抗

Push

thx 巴打

放上twitter 同reddit

推，手足可以幫我推一推嗎？
[詳細報告+懶人包] 上個月Twitter尼日利亞記者事件的進一步調查

好詳細

好正，我會幫手每日一貼

PUSH!

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

push

推唔到

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

推
啱既扲去文宣
我幫你retweet

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

支持，辛苦哂

thx

希望有用

善用twitter同reddit 呀

善用twitter同reddit

tg有個專投聯署嘅group

可以放上去

thx 巴打

推唔到就share d 圖上twitter la

share 出去

有冇清d嘅圖？
可以用黎做文宣

thx 手足

最緊要啱用
share上 twitter同reddit

無問題! 每晚都用力CM RT UV!

Tui

好用嘅文宣。

小小意見/討論：

用 Holocaust 定 massacre？

Holocaust 字典解釋係

1 : a sacrifice consumed by fire
2 : a thorough destruction involving extensive loss of life especially through fire
3a usually the Holocaust : the mass slaughter of European civilians and especially Jews by the Nazis during World War II
b : a mass slaughter of people, especially : GENOCIDE

你張圖係六四，用 massacre 係咪適合啲？

高質

記住Share出去

多謝巴打幫推

多謝提醒
今晚返屋企改下

同埋加多張genocide

謝謝你
辛苦晒了巴打

share 上twitter ok ??
credit ?

最緊要大家啱用

share去邊都得

呢d 文宣唔洗落credit la

THX BRO!!

推！！！好好！

比個zip file 一次過download，可以貼lennon wall
建議再proof read

行動post：打籃球嘅人同我入黎

用打包function就可以down 哂

我唔知放係lennon wall 好唔好
因為始終都係英文，所以好似對外好d

我都有諗過整唔整中文版
但我諗全香港人都知支那嘅好事

所以諗緊需唔需要咁做

巴打點睇

支持

非運動撚

推左

幫手些牙出去

Twitter 只可以upload 四張相，我整合左做四張圖

Tag
#chinazi #Tibet #uyghur #hongkong #world #Blizzard #democracy #50cents #Appeasement #Xinnietepooh #SouthPark300 #bandinchina #censored #Liberty #科勞手足 #freehongkong #光復香港時代革命
#HongKongProstests #HKPoliceTerrorist
#AntiMask #StandWithHongKong #FightForFreedom #ViolencesPolicieres #followbackhongkong #freehongkong #saynotoantimasklaw

辛苦晒

幫你推一推

"Bribery & Corrpution" 嗰幅圖應該係 "Corruption" 先啱

其實我想問twitter 瘋狂retweet會多啲人睇到定自己開post易啲俾人睇到㗎?

多retweet係咪會令個po變熱門 好似連登咁

會畀user 嘅 followers 睇，retweets 數量計埋落上Trending 嘅算法之一

詳見

樓主

推呀

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

幫手share上twitter 同reddit

多謝巴打

如果我下次要post嘅話可能會copy你呢段野

咁好的post 竟然唔推爆

好
我有時間整埋

要諗諗雜種隔離段野點寫
好似而家偏sarcastic 風格好唔好

thx

share 出去

多謝巴打幫推

bribery 同 corruption 本質上有d似
而且有ABC 呢個term(Anti Bribery & Corruption)
所以我先放埋做一group

分開會好d??

多謝巴打代解答

Xinnie the Pooh lmao

似app本身問題？

高汁

正！

唔好意思，我講得唔清楚
其實 "Bribery & Corruption" 嗰幅圖有錯字
幅圖入面係“Corrpution", 正字係"Corruption"

高質系列

Fuck
thanks 巴打

記得Share出去呀

Push
整得幾好

非常好！

推，好有用

推，熱門呀

原來呢堆文宣圖係樓主你整㗎，整得好好，經常用

Twitter英文文宣：警察嚴重罪案一覽
同我推爆Twitter佢

PAGE1

PAGE2

quote晒新聞出處, 內文亦係新聞cap.
藍絲五毛即管fact check

警隊近年無論在當值或休班, 犯罪率不斷攀升
示威時被拍攝到各種暴力, 性罪行, 插贓嫁禍,
只不過係過往一連串警隊管理問題的前身

2008 旺角警署強姦案
2012 的士司機遭警箍頸後癱瘓亡
2015 CID涉警總摸女醫生胸 搜身看私處兩秒
2016 已婚警長涉非禮性騷擾兩女同袍, 警署警長涉非禮及襲擊女同袍
2018 捲非禮女童遭停職男警再涉梯間強暴14歲女
2019 六旬老翁醫院內疑遭警員私刑

一切一切事件作為背景, 加上示威大家有眼見嘅呢一切
重組警隊，刻不容緩

Pish 中國威脅論

Push!!!

又黎